金希澈的那些美貌女性友人！真的太讓男生們羨慕了～

作為宇宙大明星，Super Junior的金希澈在娛樂圈也是人脈王，尤其是女性友人還不少，讓不少男生羡慕。

「交際花」金希澈的人脈有多廣呢？ 據說不論性別、年齡和經紀公司，只要和他見過面，他都能迅速和別人親近起來，個人魅力爆棚。 而今天就來說說他的這些人脈中最具代表性的幾位女性友人。

少女時代太妍

金希澈和太妍感情非常好，這是所有粉絲都知道的事情，兩人都是情緒起伏較大的人，因此還被成為「起伏兄妹」。 作為宅女的太妍也公開表示過深交的人不多，金希澈就是其中之一。 金希澈則稱對方是非常喜歡的妹妹，是如果對方不小心落水，他甚至會捨棄生命都要救的人。

RED VELVET Yeri

作為SM的團寵，RED VELVET的老么Yeri也深得歐巴希澈的喜愛，相差16歲的兩人也經常通過SNS曬合影。

全昭彌

金希澈和全昭彌的合影姿勢都很親密，完全就是一對好兄妹，據說金希澈和全昭彌的爸爸私交也很好，相處得就像家人一樣。

Hani

金希澈的女性友人名單中不能少了Hani，Hani稱歐巴是「長腿叔叔」，是精神支柱一般的存在。

孫淡妃

孫淡妃和金希澈也是圈內出了名的至親好友，相差21歲的兩人已經認識了17年，認識這麼就也從未傳出曖昧傳聞，是喝醉酒也能送對方回家且絕對不會傳出緋聞的好姐弟。

希澈老師必須死

死全家

食屎仔

MoMo

打靶仔

比佢破哂d處

殺!

羨慕

希澈是賤人

死吧

一野閹落去

一野兜落去

想有女性朋友

mk

死mk

一野鋤落去

一野轟落去

韓國馬浚偉

一野毆落去

一野車落去

馬浚偉苦瓜咁面 以為自己係契哥 其實無人識佢

但你睇金閪澈成日個個勝利笑容

金閪澈真係仆街仔

一野隊落去

一野鞭落去

一野筒落去

祝希切過唔到2020

南韓契哥

一野顏落去

食左幾多女

希切正契弟

孫淡妃唔係同金希澈同歲咩？

那個了喔

9成韓國女藝人佢都屌過

正賤種

同mk 仔一樣話做住facebook 家人
之後亂埋倫

屌佢老味 咁撚多女都仲要揾momo屌

一野扑落去

正契弟

呢條仆街成日咸豬手
真

南韓馬浚偉？

木契

nancy:躝開啦屌你老味

屌暈哂成個kpop d囡囡

孫丹菲同佢差21年？咁咪成6張嘢

希切係個大仆街
放過momo啦